瞓咗冇睇 係咪2月9號SS？！

9號咪今日囉
SS大奇蹟日！！

股壇抗爭師

你真係好仆街。

認真分析
$60 SS十倍都上唔到1000

SH巴打出頭天

其實收市先公怖
要ss都10號啦

你有 50% 機會要改名

樓主俾邊個串親咁大怨氣
見你追住黎咬好耐

今日係關鍵！

淡友要哭喪了 SH撚又贏

600都好丫

💎✋ 32857 SS SH to the moon

你睇我早兩星期嘅勸世po

💎💎🙌🏻🙌🏻🚀🚀🚀🌝

日日都話下星期

賭錢有乜好勸

想做傻鳩
快啲夾上嚟

係真 入面一半人都屌我阻佢發達

TSLA升到1000都未ss

唔使半年就上到

TSLA架車飛埋出太空，都未SS

關你撚事

唔想燈到TSLA
我冇嘢講